朋友比女朋友重要

見我就好似交數咁，同fd出街就可以去到夜一夜，我就要準時返屋企，平時碌ig無tag過我咁濟，但可以同fd瘋狂互tag

出街拖手又唔拖實，成日同fd whatsapp，見到啲得意野又係影比fd睇，我就五隻手指數得哂

平時又唔會講掛住我呢啲sweet野，拍拖一個月已經步入平淡期，但我又好清楚佢愛我，到底係男女思維大不同，定我男朋友無想像中咁鍾意我（朋友>女朋友）

你確定平時佢真係同fd whatsapp?

重色輕友正仆街

幾確定，我睇住係仔黎 識既

有得屌就屌下先囉
佢痴得你多又厭煩

你唔夠佢fd吸引
你同佢好少野講?!

的確無乜野講... 出到嚟佢又成日撳電話，屌過但無改，加上兩個人無共同興趣

你同佢咁都可以一齊到

鍾意呀嘛 佢毒撚格唔識同女仔相處，我會鳩吹但只限佢唔撳電話果陣，習慣左人地撳電話唔講野

依家拍左半年硬係覺得無connection，或者係我成日做主動太攰

佢真係毒撚格
你試下拍拖時同佢用返手機溝通
可能會應你多D

國難當前 呢啲小事 算啦

我重要啲定fd重要啲，佢好似唔鍾意拍拖咁，乜都覺得煩，但我發脾氣又會氹我

聽日就係約左佢行街

佢係驚失去你而後悔
但又擁有你時唔識珍惜
不過又冇共同興趣又少講野
好難維持到落去

聽落佢同d fd好似都好close咁
佢d fd你識唔識架？

我以為自己開po⋯⋯一齊圍爐，我明白你

我已經不斷明示暗示一齊做運動/搵野做，佢又話煩又話盛

拍左拖之後識，真係好close，一個星期見得仲多過我

顧住同fd打機？

咩星座

嘩屌 我以為自己開post